[趁火打劫]想問ptgf聖誕節會唔會加價

好似的士佬打風果陣都會加價
小弟已經打定輸數溝唔到女
聖誕想搵人一齊行朗豪坊
想問咩價錢？

$500 所有洗費你出
利申：型男

ptgf啊

Part time gay friend

你啱

$499 所有洗費你出 平時中意bodybuilding

有冇價錢表睇睇